警隊成日講嘅士氣究竟即係乜嘢

係咪要用嚟出技
每次行必都當出技扣士氣
咁有百出係咪可以無限巡邏

士氣低咪出被動技犯法囉

貪污土氣

有打拳王都知，打人先可以儲氣
唔俾打人咪無哂士氣

$

出左事都唔洗報上庭既士氣

係咪有明鏡

士氣應該來自交10幾萬稅

幾時可以收片
冇糧出我都去考

我法國宮墓園都係，
士乜撚嘢氣，
有冇都係乜㭍都唔做，
要做又做得唔好。

錢

暗角打獲嘅士氣

蠢鳩五毛諦聽

因佔中打擊事氣，成日都講，又唔知打擊佢乜9

軍隊無士氣就會姦淫擄掠囉

五毛諦聽多次開post幫黑警洗底

LIHKG @ Android

起個軍樂台咪可以增加士氣囉

認真 乜唔係有權唔比佢搜? 但要番差館?

條撚屌好撚黑人憎 好似D 死非仔岩岩入左會 周9圍蝦蝦霸霸

諗深一層 乜撚野叫合理懷疑 如果有錢係咪可以告到佢甩褲?

皇氣

咪柒理隻閪五毛喇

非法集會一齊講粗口咪士氣囉